朋友話夢幻珠仙好玩,點知一睇封面...

見到個死人含撚嘴就唔開胃
即刻打返比個朋友講左兩隻字

不了